我今年買美股賺左三倍 你問我答

歡迎提問

計完條數原來輸三倍先真

原本all in tsla賺十倍
而家得三倍 = 輸三倍
明嘅

唔想問你，升幅太小了

點解賺咁少？

我賺左8倍都唔敢開post